如果你係團派同肛派, 見到習始皇統治中國之後多災多難, 會唔會暗爽?

一撚定大快人心地恥笑:抵啦!